不讓雲迪克專美 冰人成為曼聯史上首席中堅

連迪洛夫周日英超建功，不但助曼聯主場以2:2迫和維拉，更追平名宿菲爾鍾斯，以2球並列球會入球中堅球員。

位居英超中游的曼撤斯特聯隊（Manchester United），迎戰今季升上英超的下游維拉，憑連迪洛夫（Lindelof）在下半場開賽不久，頭槌頂入，以2:1反超維拉，繼續領導中游。

至於連迪洛夫本人，也因這個入球，將其效力該隊以來的入球累積至2球，追平英格蘭國腳菲爾鍾斯，獨享球會史上首席中堅的榮譽。相比菲爾鍾斯在2011至19年期間，上陣164場射入2球，連迪洛夫僅用60場，便追平了這項紀錄，足證他摘下此榮譽當之無愧。

這位剛在七月渡過自己25歲生日的瑞典球星，賽後難掩興奮地表示：「能夠破紀錄是美妙的，但我不會就此停下來。我會保持繼續入球，甚至做得更出色，因為我們處於球會最好的時刻，會用盡一切方法，繼續去創造歷史。」

領導中游

前面班垃圾唔識入波

冰人 個名好中二

幾型

乜撚嘢冰人 雪到變冰？

iceman

至於連迪洛夫本人，也因這個入球，將其效力該隊以來的入球累積至2球，追平英格蘭國腳菲爾鍾斯，獨享球會史上首席中堅的榮譽。相比菲爾鍾斯在2011至19年期間，上陣164場射入2球，連迪洛夫僅用60場，便追平了這項紀錄，足證他摘下此榮譽當之無愧。

笑撚死

雲迪克愛助攻入左7球WO

中游係講緊聯賽榜既中游，唔係前中後場

史上？
我以為維迪 rio佢地本身都入多過2球添

抽水文

史摩寧都好似唔止入兩球

冰人 呢件廢物都唔知有咩狗屎運可以係英超打正選
求其搵件都好過佢

屎波寧係意假一場都2球啦，仲識助攻添

陣中無大將

尊重啦, 岩岩先入波

漸凍人就差唔多

醉右搶口到

柏金先係冰人

霍金恥笑開始